{
  "intro": {
    "Vibration has a profound": "可调节不同的强度和速度来产生振动。",
    "Next": "下一步",
    "Vibrator G-Spot": "Vibrator G-Spot",
    "Total anonymity": "完全匿名",
    "This application does not collect": "该应用程序从不以分析和营销的目的而收集用户的个人信息。",
    "Try our app": "试一试我们的程序吧",
    "12 vibration modes": "12种振动模式",
    "3 power levels": "3种强度模式",
    "7 intensity options": "7种调节模式",
    "No ads": "无广告",
    "week": "一周",
    "Start": "开始",
    "Subscription Term: After free trial": "订阅期限:在免费试用Vibrator G-Spot之后，每周订阅费为4.99美元/ 周，如果没有在截止日期前至少24小时之内取消订阅，则自动续费订阅。订阅费从用户ITunes帐户收取。订阅之后，免费试用期将取消。"
  },
  "home": {
    "Speed" : "速度",
    "Power" : "电源",
    "Want VIP?" : "想成为VIP吗?",
    "Hold to unlock" : "留住以便解锁"
  },
  "modes": {
    "Modes" : "模式",
    "Total Harmony" : "调和",
    "Spring Rain" : "春雨模",
    "Time for Yourself" : "爱自己",
    "Paradise Island" : "天堂岛",
    "Summer Storm" : "夏季风暴",
    "Secrets of Nirvana" : "涅槃秘密",
    "Sweet Kiss" : "甜蜜之吻",
    "Awakening of Power" : "原力觉醒",
    "The glow of youth" : "年轻极光",
    "Morning Tenderness" : "晨之柔情",
    "Balinese Morning" : "波罗的海之晨",
    "Hawaiian storm" : "夏威夷风暴"
  },
  "setings": {
    "Setings" : "设置",
    "Does not vibrate?" : "无震动？",
    "Rate us" : "评价",
    "Restore purchases" : "恢复购买",
    "Privacy policy" : "隐私政策",
    "use" : "使用条件",
    "Red theme" : "白色主题",
    "White theme" : "红色主题",
    "Increasing power" : "提高强度"
  },
  "pay": {
    "vibration modes" : "种振动模式",
    "power levels" : "种强度模式",
    "intensity options" : "种调节模式",
    "No ads" : "无广告",
    "Forever" : "永远",
    "One time purchase" : "一次性购买",
    "Start" : "开始",
    "month" : "一个月",
    "Popular choice" : "热门选项",
    "week" : "美元/周",
    "Three day free" : "三天免费",
    "week after that" : "美元/周",
    "Test app" : "测试应用程序"
  },
  "modal":{
    "Does not vibrate?" : "无震动?",
    "Make sure that" : "确保您的设备已开启振动和触觉功能:",
    "settings1" : "1. [设置 -> 声音和触觉 ]并开启’响铃振动模式’，’无声振动模式”和“触觉模式’。",
    "settings2" : "2. [设置 -> 特殊选项 -> 触摸屏]并开启’震动模式’。",
    "Ok, close" : "好的"
  }
}
